請指教！點樣幫我娘親對付藍絲朋友

是咁的 我娘親係一個和理非 所有遊行集會佢都幾乎會出去
就算今次衝擊佢唔認同都好明白我哋嘅心態
問題就嚟 佢身邊差唔多全部朋友都係藍絲 點樣可以幫到佢說服
佢啲朋友由深藍淺藍不等

例子
我娘親 藍絲

啲後生真係好暴力 衝擊立法會
佢哋衝擊係可能唔啱 但係推動佢嘅係邊個？ 係呢個特區政府
佢哋好麻煩 今次應承佢下次一定會繼續要求要更加多嘅嘢
你講就係？ 我夠話你有200歲你有冇呀？
咁今次佢哋嘅要求越來越多！
咁政府有冇回應過一個訴求啊？
早知就唔可以應承佢哋！

我淨係聽左呢幾句 最後我娘親因為唔想嘈交就自己收咗聲 究竟可以點幫佢說服佢班戇鳩朋友

我冇嘢講

對住班藍絲真係好嘢好講

樓主媽 : 如果妳地轉黃，我叫我個仔幫妳地舔西呀好嗎？
樓主媽啲fd :

為國捐軀

益左你啦驅風呀

我要見律師

叫你娘親識班新朋友

我都有咁同佢講 我成日屌鳩佢啲朋友垃圾
但係諗諗吓佢一把年紀都好難識新朋友